[N.fia] N.flying 討論區 -- 810演唱會

睇咗好耐都好似冇人講起佢哋
4子遲啲第一次黎香港開Show
希望係佢哋黎之前係度一齊傾下熱下身先
同埋自己單拖去睇con想搵一樣都係單拖去睇嘅同志組個團

推

再推

幫推

多謝姜巴

搶唔到$1480

唔緊要啦可能遲啲有人放飛呢
唔好咁灰啦

前幾日睇idol room先入坑
想話好耐無睇演唱會，同埋佢地第一次嚟香港就支持下
點知得返黃牛同後排

佢哋啲飛俾我想像中賣得要好
個時都幾驚佢哋係香港唔算紅冇咩人會去睇

好似好耐冇推過添
話說有冇巴絲已經到咗亞博啦？？

睇完返屋企訓唔著推下po先

四點幾去到排週邊 結果佢地開場先啱啱買到 個下真係燥到仆街